IG Block左之後仲睇到Profile？

最近我翻睇返一個女仔既IG
咁因為一啲事，令到佢Block左我
咁其實佢連其他渠道都block左我
迫於無奈之下我開左個新既ig ac搵佢個sarahah link
寫左段道歉既野send比佢

而我之後再用過新ac去睇佢ig ac
即係純粹係陳奕迅防不勝防個類變態啦
然後睇完我就用返舊ac
即係被佢block個個啦
再㩒入去之前啲朋友既tagged name到
發現竟然睇到佢個profile
仲要睇得返之前我同佢既個啲message

我想問下呢個係咪instagram啲bug位
可以換ac然後睇到對方profile，即使被block？

我認我係呢方面係好嘔心同變態
但重點係如題目所講既問題

狗公

收皮啦，全部女人都係臭西

佢係我前度，而我唔係你所講既狗公好冇？

吾好

唔好

呢個bug我上年都發現過
仲有俾我block個條友dm我既話
iphone 會彈個notification出黎
但係㩒入去咩都無
Ig真係好多bug

前度
而家變左冇關係既人咪狗公囉
有話左你咩